成個黃色經濟圈根係人血饅頭

利用抗爭同示威者既血賺錢拎名氣拎光環
前線受苦 你老味你地就開開心心食飯打卡
根本全部都係仆街冚家產
班港豬死左膠以為幫襯黃店就係抗爭
去食既同做生意既全部都係食屎狗
成場運動根本係左膠黎厄飯食

30秒

駁喇 死左膠

水清則無魚，講完

黃色經濟圈道德綁架

而家無食藍店自由？

我比罷藍店食黃店既原教旨行動
有更高既道德情操 更原教旨

黑警死全家

藍色經濟圈點解冇 就係因為我地藍絲已睇穿黃絲

識一個真黃店主唔想食人血饅頭
所以一直堅持低調

佢地當左食黃店係一切。 但黃店經濟其實只係九牛一毛。 眼界太細。 急功近利唔想冒風險，死左既命白死了。

推

good evening sir

連登最新風向：

達哥
黃子華
on 9 group

捉鬼專家

開始了 cc台網絡糾察隊開始進場

巴打同土共同氣連枝

其實黃色經濟圈可能真系食緊人血饅頭 但更加在乎系佢食緊嘅同時點樣為呢埸運動付出 唔好任何有關金錢收益就扣人地帽子話人地食人血饅頭只會令更加多想支持嘅人反感 其次如果你要人地張所有收益捐出去 先叫唔系食人血饅頭 米等於提高黃店門檻 黃色經濟圈更加難發展

一路都唔明就算全世界都剩係食黃店 啲藍店執晒咁又點 會距離五大訴求近咗一步咩？
成日話咩食黃店係我地唯一可以做到嘅 黃店都唔幫襯仲講咩抗爭 根本就係比班左膠自我感覺良好先發明出嚟

告急！！！最後5日，差5萬人簽名，請大家幫手🙏

差5萬1千，截止日期17/1/2020
(15)聯邦政府應將習近平的女兒從美國驅逐出境

黃色經濟圈最大嘅價值唔係佢創造咗幾多商機比同路人
係而家佢係社會上面形成嘅氛圍
令到抗爭可以喺遊行外可以延續 繼而融入生活
其實呢個經濟圈已經係社會上邊形成到一種壓力比對家
唔知你又同唔同意呢?

回覆返你個標題
你講得一啲都冇錯 黃色經濟圈係人血饅頭
但唔食並唔會顯得你特別高尚
反而我哋要繼續食 仲要食得津津有味
咁之前嘅人付出 先至唔會白費
最好呢個饅頭 食到啲藍店慢慢收皮
食到有更多嘅黃店 更多嘅鋪頭貼文宣
更多嘅鋪頭願意表態 咁呢個饅頭先有最大嘅價值

um.. 我覺得你冇講錯，但講漏。 冇錯，呢個黃圈的而且確係令有班人以為食左就等於抗爭左。 但同時你再知，黃圈係不可或缺嘅野，係香港獨立前必須全面做工嘅野。

沒有普選 唯有獨立